有無人做過戲院帶位員?

想搵part time
係咪又係西工黎?

唔係得帶位
基本上係執垃圾
開完場出返去做其他野
小食部 賣飛
洗爆谷機
打雜 清潔

即係要洗埋廁所?

洗廁所係唔關你事架

唔駛
不過好睇佢叫你做咩 唔係你眼見企係度帶位同撕飛咁少野做

想搵下 part time 做下咋..
人工又唔見高
睇黎都係算...
thx 巴打

最低工資
幾悶下
唔好諗住有戲可以比睇
剩係完場5分鐘先有得你睇

帶完位 開場後十分鐘左右就死返出去 冇野做就叫你搬下野 執下野
不過其實又冇乜野做（同飲食比）

飲食一定唔屌

返囉 真心hea既
日日吹下水又一日
不過人工低

其實我只係想搵放工幾粒鐘果d part time
都未知依份得唔得

得

幾錢個鐘

三十幾蚊一個鐘

一份垃圾既工 開頭入去做會幾好玩既 跟住就悶撚到好似一個一無是處既廢青 有某間戲院d經理仲撚鳩 熟既hea做就得 唔熟岩岩做既就比地玩死 最後出錯問題就屌新仔

係 女就錫 仔就死撚開/幫手搬野

咁低咪做啦